有冇人玩左美股之後，睡眠質素好差？

晚晚都發惡夢呀，凌晨五點幾自動起身，好怕咁落去遲早生cancer

有咩辦法解決

搞到第二日返工都冇咩精神

Quit 囉

及早抽身

移民去美國時區嘅地方

來生不做香港人

股票必勝法：及早離埸

Set up portfolio，日炒夜炒唔係辦法

下星期可以早返一個鐘訓了

我認我係冇撚用

止蝕？

買賣之前做好plan, 日炒夜炒其實唔多賺錢，最後一個浪打埋嚟就打個和或者輸錢。

仲好瞓左
早左起身，執平價盤後
日日起身數錢

我諗都係玩返港股好d

去英國都得

影響埋工作效率

我都係，日日番工好攰，已經冇短炒都咁

都係扮工架者

買定咗1隻就del app 咁就成個人都舒服哂

Multicharts程式交易

不過電腦只係代你執行你嘅strategy，
所以都要你條橋work先得

再唔係就買人哋條script

我直頭想一睡不起

樓主玩左幾耐？

3星期，賺了15%

全部都係正股

日日起身數錢個感覺好正

依排日日跌，睡眠質素好好 app 都唔撚睇啦

揸d唔使日日睇既股囉
apple，google呢類，唔使日日睇
如果係可樂個d，直情del app唔睇幾個月都得

去英國，早晨炒港股，下午炒美股⋯⋯中間去酒店食個buffet

主要揸voo qqq tsla tsm
SH左一年以前
訓得好好
幾星期先睇一次app
年幾賺左差唔多100%
反而日日mon撚住嘅fd輸錢

日日mon好易高入低放

又要窮 捱下眼訓又唔得

搬去歐美

炒到夜晚9點食dinner

我好左 開市睇一陣就瞓 5點起身再睇下有冇需要調整 無就再瞓 7點起身番工

true

一直都好好

可樂買果個都傻
利申 有貨

我都曾經買過，然後悶到走左

之後樓主就會再開po: 有冇人玩左港股之後，睡眠質素好差？

調整心態就得，當放左舊錢入銀行啦，如果買正股既等睇一兩年後既成果，唔好太短視

玩多兩個月無事，唔會執著果一個秒的輸贏

all in arkk 日日有教好瞓

發覺沽空壓力大過就咁買正股放係度好多

一日內叫我補兩次倉

之後決定平曬佢

我有pltr, nndm, arkk 重係低過買入價

1. 轉玩港
2. 唔玩
3. 買晒可樂收息算撚數

有人啱短炒 有人啱長渣
好難一棍講死邊樣好啲但

我反而覺得
第一件事係搞清楚到底係要短炒定係要長渣
短炒就唔好過夜 淨係day trade
長渣就唔好時時望住

更加唔好短炒蝕咗就屈自己長渣

賣占life

CashOut
Del Apps

好左
訓醒收錢

通常兩三點會醒一醒

心理質素唔得 清倉入VOO然後Del app啦

反智搞到身體有問題賺幾多都冇用喇

你咁講
個個美國人都好睡眠？

all in del app la
龍市呀，搞咁多做咩

移民去加拿大，時間一樣

每朝起身都有錢賺點會訓得唔好

我覺得美股個時間係perfect
一放工就開波
訓醒仲有盤後

盤後多數無腦升盤前就插水

係美國時區都瞓得好差

玩港股

英國係凌晨1點炒港股，早上10-11點炒美股盤前

好快唔會。輸到長眠

放哂佢啦，你唔適合玩

代表你買得太大/太高風險

ching, 我都係咁諗，ready去歐洲，個time zone都好D

唔會

buy and sleep

頭也不回

下星期又早啲啦

入菁蒼派

brk voo
del app

大跌市可樂跟跌少少
相反大盤火箭都係只會跟升一部分
入咗貨幾個月從嚟都mon過可樂
收吓息算
回報都多過放銀行做定期
仲有通用磨坊嗰啲超舊經濟股

買左美股都仲要返工證明你唔識玩

有幾息冇留意 息高買多啲收息都唔錯

買美股䙳睇？

唔關事 我玩港股都咁
有時一日發幾次夢